基本法第52條有無違反國安法？

基本法第五十二條例明，如立法會否決財政預算案，重選的立法會亦繼續否決，行政長官就必須辭職。

今日逾50名民主派初選人士被國安處以顛覆政權罪行大舉搜捕。國安處李桂華指否決財政預算案令行政長官辭職為「陰謀」，而保安局局長李家超則以「歹毒」形容。二人又指以上行為顛覆政權。

香港仲有基本法架咩

22條都冇左件事啦

雙普選都冇左件究啦

人大講明
如果國安法同基本法有抵觸
係以國安法優先
即係話
政府只要用國安法名義做嘢
係可以完全唔理基本法

事

人大釋法

今晚修改

通常凌晨2點， 發言人就會出聲明

基本法基本上係垃圾嚟

共產黨寫出來嘅嘢

成本基本法都係垃圾嚟，仲拎出嚟講做乜